想問下點入行FP&A?

利申： 開post幫人問
朋友拿咗cpa, 係cpa 細firm 做咗 大半年，最近轉咗去commercial 做 account, 但job duty 太冇聊，想睇下如果轉做FA有咩tips可以入行？